老實講 條女冇樓我唔會同佢結婚

男女平權

得
你畀我屌我咩都得

有屌既仲係女？ BT都唔撚算係女啦！

講到比人屌係受苦咁

係除左畀人屌 佢冇其他價值

現實係你會單身一世

你岩呀

入贅女婿

上邊成班HEHE係乜料